［買定離手］你覺得以後Apple會唔會跟風出摺疊手機？

會

唔會

無人夠膽留言

睇蘋果會唔會踢風出

Steve Job如果仲係度，應該唔會出 摺痕好影響用戶體驗

Tim Cook就.......

如果apple幾年後出部機都係有摺痕嘅話，唔知啲ifan又有乜好講呢？

賣三萬

一定唔會

肯肯定會

摺phone出發點唔錯, 但實行起上嚟唔掂

samsung出大mon機就揸唔到、擺唔到落袋，android用戶話iphone唔掂就屌佢未用過就收聲，乜而家未賣街就知實行起嚟唔掂？

sale屎佬性格

唔會,仲唔覺摺機會大賣成為主流

要成日人手打開+摺痕，我覺得好影響用家操作。

不過都係估啫，唔好又搬56K夠用啲圖出嚟，因為我係FF緊半透明延伸mon之類，可能我太大想頭啦。

唔係叫摺機，叫apple fold

apple應該會睇咗市場個反應先若果銷情係好嘅話蘋果會跟風出

Apple Fuckboy

你嗰啲叫 Invent
但蘋果會話佢個啲係 Reinvent 同 Reimagine

一定會

iPhone唔會
iPad mini可能會可以會
或新Product line取代mini

1. 2倍大mon既Phone只係gimmick，無實際需要，所有App都要重寫成可以21:9又可以4:3，唔覺可提升用戶體驗

2. 加入呢啲機件即犧牲手機內部珍貴既空間，呢啲空間本來可以放電池或將手機做得更輕

3. 整成Samsung個款，感覺上係將iPhone同iPad mini合體，我係會帶iPhone同iPad出街既人，但睇完Samsung既做法，完全唔覺得係Right direction，一諗到當電話時要2倍厚度同重量我就覺得無可能，我要用iPhone時咪iPhone，需要到iPad先拎出黎，我又唔覺有實際需要係Phone同Tablet間成日換黎用，況且用iPhone一定多過用iPad，代價太大，反人性設計。

4. iPad mini可以摺的確可以慳更多既位 單純係更方便收藏我覺得唯獨得mini係有可能同真正可以提升用戶體驗，iPad 呢啲本身大既機我諗摺極都唔慳得幾多，未必有需要

留名

會 不過唔係摺
會係卷

我個人認為摺機只係今年先有，下年就會消失

唔會

iLoophone?

9估，摺mon技術應該用嚟做notebook
打文件，一邊mon變keyboard
睇片時成塊當屏幕